連登已成功反滲透藍絲

睇返我之前啲post都知 我家兩老都係藍色 一淺一深

但係我老母自從光復上水突然醒覺之後

我繼續不斷對佢進行染黃工作

包括whatsapp轟炸 cut tvb逼佢睇now新聞 facebook like晒立場 蘋果

但依家宣布：

老母將會上連登

雖然係cd-rom

各位手足多多指教我老母

祝我老母越黎越黃

同埋咁多位唔好放棄 革命既種子係屋企開始傳播 終有一日發芽

光復香港 時代革命

除左長輩圖 仲有呢招

歡迎伯友

連登係用黎睇新聞

快啲叫埋伯友一齊入黎 師奶聚會

我老母係深藍 搞唔掂

同佢地講 連登同bk一樣功能 佢好受架

屋企藍到黑我盡緊力

深圳呢；佢地好想取替香港

伯母你個仔成日上成人台打飛機

要啲時間架 我雨傘攪到今日先有轉機 老豆都有啲起死回生跡象

加密啦屌

推

加入連登 欣賞蓮燈

帝吧又遲到

慢慢滲透佢地真係有用架

宣傳連登啦手足們

將兩代人connect返 成功既話和理非都會係一大力量

加油啊手足

推介連登

伯友你好

係, 我拎左做WALLPAPER

自推

感激樓主幫忙！

無撚有錯

全民換apps 轉台大行動

老母之前問我有冇上連登嚇到我
佢深黃

好羨慕

推多下比大家知

咪推

歡迎伯母

再推

支持
不過樓主5月啲雞數幾時找

推晒你地老豆老母入黎

建議連仔開個藍絲台
專係用黎染黃藍絲做

上连登啦 同香讨 bk一样爱党爱国

藝術台染色區

HI 伯友 , 感化埋我老豆老母得唔得?

我媽都變左絲打

hi

恭喜

幫佢開埋ac?

屌你老母一見到e張相 個人好撚激動

光復香港 時代革命

塞多啲長文分析比佢地睇 其實ok

已實測

各位加油 我地要贏

把握機會 持續進攻

唔怕伯母見到呢個PO？

舅父個女都幫佢裝左連登 之前食飯舅父仲特登show比我睇 仲話連登d post更新得好快 好好睇
睇黎要幫老豆裝埋

屌
原來我老母受老蕭嗰套
佢終於唔睇港人講地
搞左五年先知
佢有潛質做和理非

未驚過

舅父個女好叻

［文宣圖］台灣四格漫畫：警察與白衣黑幫的分別

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

推到你老母見到個仔留言

佢CDROM

前線既兄弟 休息夠又未有戰事 一齊做下鍵戰 send下airdrop

唔好令件事淡落黎

召喚解密狗

我老豆都有上

放過我

伯母好

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

巴打 hi uncle

我都幫咗我uncle裝

全民巴絲

伯母見到咁撚多粗口會唔會頂唔順

推俾樓主老母睇

星期日排隊等食飯 見銀髮手震既伯伯都上緊連登

開個師奶台

長遠完全取代 bb condom
咪畀佢整到啲人藍哂

伯母見到自己部電話……
學下起底阿仔開咩post啦

我尋晚都幫我媽down咗連登 話佢知有好多最新消息

其實佢地有時都想睇下 只不過唔識down就由佢 所以download呢個動作就由我地主動幫下佢地

佢睇唔明文字粗口

係唔撚係呀

push

大家一起爱国爱党

父母本身已經係黃，早幾日裝完連登教佢地用之後而家兩個一得閒就睇連登，仲串我收料慢過佢地

革命大業

仆街都睇唔明？

全家深黃
但遊行分開行

無錯 佢地吸收資訊既渠道好碎片化 所以要幫佢地down左先 手痕入黎睇一睇 慢慢就會染黃

你邊夠佢地得閒吖

老母變黃post全部真

仆街唔當粗口 佢地覺得閪鳩撚屌呢啲先係

我聽好多人講，
佢地上完接受唔到連登，因為太偏激，
建議都係從FB 正常page /youtube 討論節目著

巴打hoball

仲要久唔久share下一啲有趣又有關嘅po 例如巴打玩9何妖呢啲

不過我媽話連登好多粗口 我同佢講呢啲係特色嚟

pish

伯母你好

成功說服到屋企人做黃絲既人

你地要叫伯母以自身「深藍」既經歷 向深藍朋友傳教

我老母都係全日係屋企碌手機

但連登假膠post咁多，要提提伯母喎

佢同師奶fd飲茶都變到屌政府屌黑警

呢樣難啲 要啲時間習慣

小米？
記得做乖仔換埋機

一齊睇

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

地鐵見到白頭髮伯伯都有上，唔知係咪乖孫幫佢裝呢

老母多年iphone迷

繼續做日日做

做得好

我無野講

做得好 用師奶影響師奶最有用 叫伯母努力

中年人條線就交比佢地啦

我爸爸媽媽都好黃 但係死都唔肯裝連登

義士

爆頭義士而家咩情況 .. 好擔心

之前返屋企電話無電，拎左家母電話download discuss 睇
然後有次返去又拎來玩見到順便delete 左
過幾日家母問點解個黑色嗰個無左

之前試過一次電話冇電拎咗老母個電話down連登追post 然之後發現老母自己睇連登post

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

伯友

香港加油

母友 我來了

頭先我老母都叫我幫佢裝連登
利申：屋企人都支持反送中

RTHK
有線中國組
仲有鏗鏘集都有自己page

試著說追求真相 不要說染黃

你就好，我岩岩發現我老母仲係好藍，仲好冷血。岩岩同佢傾完，佢以為自己贏左個種眼神真係好恐怖。

好好笑[sosad爸打有心

全民上連登

我老豆老母仲有返緊9-6，我份工都已經好得閒成日上連登，點知佢地仲快

想知

勵志

我父母都係

光復香港 時代革命

我今日上我嫲到（極深藍）幫佢cut鳩咗個tvb
同佢講淋病一個月袋40萬 出黎9up幾句 唔撚洗處理民怨嘅？咁你都做得啦
佢都幾受 即刻話：咁...做唔掂就要落台啦
手足們可一試

光復香港 時代革命
兄弟有難 八方支援

無 但睇得密過我

你唔驚你老母起你底？

你老母對今日單野有咩睇法

Hi auntie

我娘親覺得何君堯打爆自己老豆老母個墳
我覺得好安慰